重遇前度 你會同佢講咩？

我過得好好呀 你咪撚再原地踏步啦

屌你老母幫臭雞埋單未？

死臭雞
分手原因好撚攰 轉頭識撚左第個

睇黎和平分手真係好難

Hi

三個字

我中左.........

抵你俾女飛
怨人一飛你就光速同第二個一齊係出軌係唔俾面你？
你之前咪又係一樣咁對我
你同佢無分別架咋

祝你得到幸福

對唔住

多謝你陪我渡過左最美好嘅兩年

點解要講野

乜你未死咩？

生日快樂 今日佢生日

活得比你好！

叫佢介紹啲女黎

調頭走

你條仔甩完頭髮未

你去死啦仆街 希望你第時俾人戴返綠帽

愛之病？

唔洗講野 一巴煎埋去

唔該你下次離遠見到我就自己行開
我唔想見到你條垃圾撚樣

垃圾

好掛住伯母

電腦還有你的閃卡

幾時汁番劑

新男朋友對我地個仔好唔好

我都係咁話
我都唔係動物傳心師 做咩要同隻陌生狗講野

我又係, 唔係同一個啊?

Timing ....

對唔住 其實我好想搵番你

臭雞配狗公最啱

多謝你狠心同我分手
唔係我都唔知原來拍拖可以咁開心
希望你可以實現你嘅夢想，加油

下你仲未死呀

我唔憎你呀 多謝你 我大個左好多 我同男朋友都好幸福

下 我又得罪你呀？

屌你啦
根本係你性格有事唔好賴病
好彩走撚咗你個自私撚

眼尾都唔會望佢 死八婆

我愛你

你幾時死

如果當年你問同唔同番你一齊 我一定會
可惜依家太遲了

我仲好愛你

點頭 微笑就走
因為唔想再揭自己個傷口 唔想再偷偷地喊 即使自己幾咁唔捨得都好

扮乜野呀你

Hi，然後掂行掂過

做多d運動啦

屌你老母